你情願益抗疫基金派多次錢比市民定益班旅遊業,工聯會請願,要求抗疫基金專款專用

正評派多次錢比市民

負評市民以外工聯會等

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

樓主係on9仔

樓下係husky bot

我不是

Btw

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (12)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗

*歡迎提供更多5毛證據(5-8-2020 updated)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

5毛 遠阪凜#3020 自認戀童了

動漫台首席前線會員:遠阪凜 去咗遊行未？ 定係仲開緊post 遙距遊行？

成日都話我錯，你地私怨扮咩正義？

(人手置頂) 井狗係動物台搞鳩d手足，好心你地就咪入佢post喇

尋人啟事：遠坂凛陳情網友 II

尊貴嘅會員 Husky有請入一入嚟

集中屌5毛井區

國安法打手5毛遠阪凜 #3020
蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區